<resources>
    <string name="app_name">تسعين يوم</string>

    <array name="Expressions">
        <item>نقطة ومن أول السطر . \n أحمد الشعراوى</item>
        <item>لقد فشلت كثيرا في حياتي، وهذا سر نجاحي. \n محمد علي كلاي</item>
        <item>النجاح ليس صدفة، إنه عمل شاق ومثابرة وتعلم ودراسة وتضحيات.. وأهم من ذلك كله هو حب ما
            تفعله. \n بيلي
        </item>
        <item>ليس هنالك سر للنجاح، إنه نتاج للاستعداد، العمل الجدي والتعلم من الأخطاء. \n كولين
            باول
        </item>
        <item>إنك بالإبرة تستطيع أن تحفر بئرا. \n نابليون بونابرت</item>
        <item>التسلق إلى القمة شاق، لكن المنظر عند الوصول يسحق هذا التعب. \n جورج برنارد شو</item>
        <item>إن أعظم الاشياء المهمة في العالم قد تم انجازها من أشخاص استمروا في المحاولة عندما
            يبدوا انه لا وجود للأمل على الاطلاق. \n ديل كارنيجي
        </item>
        <item>إنسان ناجح + تواضع و إخلاص = نجاح في الدنيا و الآخرة.. إنسان ناجح + غرور و حب شهرة =
            خسارة في الدنيا و الآخرة. \n عمرو خالد
        </item>
        <item>الصبر، المثابرة والعرق يشكلان مزيجا لا يقهر للنجاح. \n نابليون هيل</item>
        <item>إذا عرفنا كيف فشلنا نفهم كيف ننجح. \n إرنست همنغواي فنان,كاتب,روائي</item>
        <item>سقوط الانسان ليس فشلا، بل الفشل أن يبقى حيث سقط ! \n توماس أديسون</item>
        <item>عدد مرات الفشل هي الأدراج التي نتسلقها لبلوغ النجاح. \n من كتاب The light in the
            heart
        </item>
        <item>أصول النجاح أربعة: التخطيط، والعمل، والصبر، والتوكل على الله. \n سلمان العودة</item>
        <item>الذين يختارون.. الطرق السهلة لن يصلوا.. أبدا إلى القمة.</item>
        <item>لا تتوقف عن الحلم،
            لا تتوقف عن الإيمان بالذات،
            لا تستسلم،
            لا تتوقف عن المحاولة،
            ولا تتوقف عن التعلم. \n بينيف من كتاب The light in the heart.
        </item>
        <item>إذا كان مصعد النجاح معطلاً ، استخدم السلم درجة درجة.</item>
        <item>الايمان بالذات والعمل الجدي دائما ما يكسبوك النجاح. \n فيرات كوهلي</item>
        <item>اتعب الآن وعش بقية حياتك بطل!</item>
        <item>الحياة مليئة بالحجارة فلا تتعثر، بل اجمعها، وابن بها سلما تصعد به نحو النجاح! \n مارتن
            لونر كينغ
        </item>
        <item>سر النجاح هو النظام .. نظام صارم يقضي على الفوضى في حياتك.</item>
        <item>... فقط كن أنت، ولا تكن هو.. دع ذاتك تسموا وعامق عمق الحلم.. يابن ادم خلقك الله
            مختلفا.. فبربك باختلافك اعترف.. وفي تفردك احترف.. كن خليفة الله على الأرض باختلافك.. ولا
            تتبع ذاك القطيع.. عش حرا يا بن ادم فهذه الأرض للجميع. \n أنيس شوشان
        </item>
        <item>كل شخص ناجح إلتقيته قال لي " حياتي بدأت عندما بدأت أثق بنفسي ". \n أنتوني روبينز
        </item>
        <item>الأهم من أن تتقدم بسرعة هو أن تتقدم في الاتجاح الصحيح! \n اسحاق نيوتن ( تعلم كيفية
            تحديد الاهداف الشخصية خطوة بخطوة )
        </item>
        <item>رسبت في بعض المواد في الجامعة بينما صديقي نجح فيها.. صديقي الآن مهندس في شركة
            مايكروسوفت وأنا أملك الشركة. \n بيل غيتس
        </item>
        <item>النجاح .. سلم لا تستطيع تسلقه و يداك في جيبك. \n جورج إليوت فنان وكاتب</item>
        <item>النجاح لا يقاس بمكانة المرء في حياته، بل بالصعاب التي تغلب عليها.</item>
        <item>سر النجاح في الحياة أن تواجه مصاعبها بثبات الطير في ثورة العاصفة. \n مصطفى السباعي
        </item>
        <item>لا تيأس اذا رجعت خطوة للوراء، فلا تنس أن السهم يحتاج ان ترجعه للوراء لينطلق بقوة إلى
            الأمام.
        </item>
        <item>تعلمت الصمت من الثرثار ، والاجتهاد من الكسلان ، والتواضع من المتكبر ، والغريب اني لا
            اقر بفضل هؤلاء المعلمين. \n جبران خليل جبران
        </item>
        <item>لا أحد يحتكر النجاح لنفسه ، النجاح ملك لمن يدفع الثمن. \n أوريسون سويي</item>

        <item>
            ليس هناك أي شي ضروري لتحقيق النجاح من أي نوع أكثر من المثابرة، لأنها تتخطى كل شيء حتى
            الطبيعة.
        </item>
        <item>
            يهب الله كل طائر رزقه و لكن لا يلقيه له في العش. \n ج.هولاند
        </item>
        <item>
            إذا كنت لا تخاف مما سيقوله الناس، فأنت قد اجتزت المرحلة الاولى للنجاح. \n اينشتاين
        </item>
        <item>
            أنا من أشد المؤمنين بالحظ، وأجد أنه كلما عملت بجد، كلما حصلت عليه أكثر. \n توماس جيفرسون
        </item>
        <item>
            اذا حاولت ولم تنجح فإنه ليس خطأك. لكن إن لم تحاول وفشلت، فإن الخطأ خطأك أنت. \n أورسن
            سكوت كارد ناقد وكاتب رواية أمريكي.
        </item>
        <item>
            الأغنياء يملكون تلفازا صغيرا ومكتبة كبيرة، والفقراء يمتلكون مكتبة صغيرة وتلفازا كبيرا.
            \n زيغ زاغلر
        </item>
        <item>
            عندما يقول لي أحدهم "لا" فهذا لا يعني أنني لا أستطيع القيام بذلك، وإنما يعني أنني لا
            أستطيع القيام بذلك معه. \n كارين صحفية أمريكية من اصول افريقية ومؤلفة مبيعات ناجحة.
        </item>
        <item>
            إذا اردت الوصول إلى ما لم يصل اليه أحد، فاسلك طرقا لم يسلكها أحد! \n فرانسيس بيكون
        </item>
        <item>
            قم بواجبك وأكثر قليلا، وسيأتي المستقبل من تلقاء نفسه. \n أندرو كارنجي
        </item>
        <item>
            الاحتكاك بالمتميزين يزيد فرص نجاح التغيير. \n طارق السويدان
        </item>
        <item>
            كن منظماً و مستقيماً في حياتك ، و ستكون فائق النجاح في عملك. \n غوستاف فلوبرت
        </item>
        <item>
            الثقة بالنفس عادة يمكنك أن تنميها عبر التصرف كما لو كنت تملك بالفعل الثقة التي ترغب في
            الحصول عليها. \n براين تريسي
        </item>
        <item>
            في كل وقت نواجه فيها خوفنا، نكسب القوى، الشجاعة، والثقة في النفس. \n روزفلت
        </item>
        <item>
            المفتاح المهم للنجاح هو الثقة في النفس، المفتاح الرئيسي للثقة في النفس هو الاستعداد. \n
            أرثور أش.
        </item>
        <item>
            كن دائما أنت، تعبيرك عن نفسك له إيمان بالذات، لا تبحث عن شخصية متكررة وتنسخها. \n بروسلي
        </item>
        <item>
            الاشخاص الحمقى بما فيه الكفاية ليعتقدوا انهم قادرين على تغيير العالم، هم حقا من يفعل
            ذلك.
        </item>
        <item>
            انك في اللحظة التي تشك فيها في إمكانية الطيران، تتوقف عن أن تكون قادرا للأبد على القيام
            بذلك. \n بيتر بان
        </item>
        <item>
            في معظم الأحيان، يتم تحقيق النجاح من اولئك الأشخاص الذين لا يعرفون أن الفشل أمر لا مفر
            منه. \n كوكو شانيل من اهم شخصيات القرن العشرين.
        </item>
        <item>
            طريقة واحدة ناجحة للحياة، أن تعيش على طريقتك! \n كريستوفر مارلو
        </item>
        <item>
            كن أنت التغيير الذي تريد رؤيته في العالم. \n ماهاتما غاندي
        </item>
        <item>
            لا احد يستطيع ان يجعلك تشعر بالنقص دون موافقتك. \n إليانور روزفلت زعيمية سياسية أمريكية.
        </item>
        <item>
            الفشل هو البهارات التي تعطي للنجاح نكهته.\n تورمان كابوتي صحفي وكاتب وممثل امريكي
        </item>
        <item>
            ستتحقق كل أحلامك اذا كنت تملك الشجاعة لمطاردتها. \n وانت ديزني
        </item>
        <item>
            لا يصل الناس الى حديقة النجاح، دون أن يمروا بمحطات التعب والفشل واليأس، وصاحب الارادة
            القوية لا يطيل الوقوف في هذه المحطات. \n أرسين فينغر
        </item>
        <item>
            ليس النجاح هو مدى القمة التي وصلت اليها، لكن هو كيف أحدثت فرقا إيجابيا في العالم.
        </item>
        <item>
            من الصعب ان تفشل، لكن الأسوأ ألا تحاول النجاح. \n روزفلت
        </item>
        <item>
            النجاح هو حالة ذهنية، إذا كنت تريد النجاح، فابدأ في التفكير في نفسك كناجح. \n جوسي
            برودرز
        </item>
        <item>
            لا شئ ضروري لتحقيق النجاح بعد التوكل على الله أكثر من المثابرة لانها تتخطى كل العراقيل.
        </item>
        <item>
            الحياة إما أن تكون مغامرة جرئية أو لا شيء (هيلين كيلر).
        </item>
        <item>
            إن النجاح هو محصلة اجتهادات صغيرة تتراكم يوماً بعد يوم.
        </item>
        <item>
            إذا أردت أن تنجح في حياتك فاجعل المثابرة صديقك الحميم و التجربة مستشارك الحكيم و الحذر
            أخاك الأكبر و الرجاء عبقريتك الحارسة. \n جوزيف أديسون
        </item>
        <item>
            لعله من عجائب الحياة، إنك إذا رفضت كل ما هو دون مستوى القمة، فإنك دائما تصل إليها
            (سومرست موم).
        </item>
        <item>
            رحلة النجاح لا تتطلب البحث عن أرض جديدة ولكنها تتطلب الإهتمام بالنجاح والرغبة في تحقيقه
            والنظر الى الأشياء بعيون جديدة. \n ابراهيم الفقي
        </item>
        <item>
            ثمرة النجاح تأتي من الصبر الطويل.
        </item>
        <item>
            اذا لم نجد طريق النجاح فعلينا ان نبتكره. \n حنبعل قائد عسكري قرطاجي
        </item>
        <item>
            قبل ان يحاول المرء أن يصبح ناجحاً ، عليه أن يحاول ان يكون انساناً له قيمة ، و بعدها يأتي
            النجاح تلقائياً.
        </item>
        <item>
            فن أن تكون مرة شجاعا و مرة حذرا هو فن النجاح. \n نابليون بونابرت إمبراطور,عام,رجل
            دولة,عسكري (1769 \n 1821)
        </item>
        <item>
            إن ما يسعى إليه الإنسان السامي يكمن في ذاته هو، أما الدنيء فيسعى لما لدى الآخرين. \n
            كونفويشيوس
        </item>
        <item>
            قد يتقبل الكثيرون النصح، لكن الحكماء فقط هم الذين يستفيدون منه. \n بابليليوس سيرس
        </item>
        <item>
            عليك أن تفعل الأشياء التي تعتقد أنه ليس باستطاعتك أن تفعلها. \n روزفلت
        </item>
        <item>
            فشل من حولك لا يعني بالضرورة فشلك، لكن لا تتوقع منهم مساعدتك على النجاح. \n سمر الدمادي
        </item>
        <item>
            حتى تكون ناجحا فأنت بحاجة للأصدقاء، وحتى تكون ناجحا جدا فأنت بحاجة لأعداء. \n سيدني
            شيلدون
        </item>
        <item>
            قبل كل شيء، الاستعداد هو مفتاح النجاح. \n ألكسندر غراهام
        </item>
        <item>
            أنا فقط من استطيع ان أغير حياتي، لا احد يستطيع القيام بذلك من أجلي. \n كارول بيرنت.
        </item>
        <item>
            أربعة أشياء ضرورية من أجل النجاح: العمل، الصلاة، التفكير والإيمان! \n فنست بيل
        </item>
        <item>
            الحكمة أن تعرف ماذا تفعل؟
            المهارة أن تتقن ما تفعله..
            والنجاح أن تفعله. \n سيغموند فرويد
        </item>
        <item>
            لا يمكن تحقيق النجاح الا اذا احببت ما تقوم به. \n ديل كارنيجي
        </item>
        <item>
            لا تحكم على مستقبلك من الآن، فالأنبياء عليهم السلام رعوا الغنم ثم قادوا الأمم. \n أحمد
            الشقيري
        </item>
        <item>
            كن متميزا فالعالم لم يعد بحاجة لمزيد من النسخ.
        </item>
        <item>
            إذا لم نبدأ، فمن المؤكد أننا لن نصل.\n زيك زاكلر من اقوى الشخصيات المحفزة في العالم.
        </item>
        <item>
            المستقبل هو في ملك اولاءك الذين يخططون له اليوم. \n مالكوم اكس
        </item>
        <item>
            الناس تريد ان تنجح، تريد كسب الكثير من المال، لكنها تريد ذلك بسهولة وبدون اي مجهود او
            تحدي ! ( تعلم كيفية الادارة المالية لراتبك الشهري صح )
        </item>
        <item>
            هنالك نقطتان ثابتتان في حياتك، لحظة ولادتك ولحظة موتك، وما يحدث بينهما تحت سيطرتك، انه
            الشي الوحيد الذي تتحكم فيه. ( دليلك الشامل عن كيفية تنظيم الوقتخطوة بخطوة )
        </item>
        <item>
            كلما تعلمت اكثر كلما كسبت اكثر.
        </item>
        <item>
            لست بحاجة لأن تكون جيدا في الشيء لتبدأه، لكن يجب عليك أن تبدأ لتكون جيدا. \n زيك زاكلر
        </item>
        <item>
            ما تحصل عليه بتحقيقك لأهدافك، ليس بنفس الأهمية لما تصبح عليه بعد تحقيق اهدافك. \n زاك
            زيكلر
        </item>
        <item>
            النهوض والتحرك للأمام هو اختيار. \n زيك زيكلر
        </item>
        <item>
            الاشخاص الناجحين لا يتوقفون ابدا عن التعلم.
        </item>
        <item>
            إنّ المرء هو أصل كلّ ما يفعل.
        </item>
        <item>
            مَن يعش في خَوف لن يكون حُرًا أبدًا.
        </item>
        <item>
            الأفضل أن تصل مُبكرًا ثلاث ساعات من أن تتأخر دقيقة واحدة.
        </item>


    </array>
</resources>